{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. Ma armastan suhkrut, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Mulle meeldib k√§ia piknikul"},{"text":"Tean, et t√∂√∂tan k√µvasti"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja lendan √ºmber lillede. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna"},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit"},{"text":"Minu tiibadel on palju v√§rve"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Teen mett ja elan tarus. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma sumin ringi"},{"text":"Teen midagi magusat"},{"text":"Elan koos kuningannaga"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja mind peetakse √µnneks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja v√§ike"},{"text":"minusugused aednikud oma aedades"},{"text":"Mul on t√§pid"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline ning mulle meeldib taimi s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa rohtu"},{"text":"Olen lehtede v√§rv"},{"text":"Saan teha siristavat h√§√§lt"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Teen kleepuva kodu"},{"text":"Ô∏è M√µned inimesed kardavad mind"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan pimedas ja lendan √∂√∂siti ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√º√ºtan √∂√∂."},{"text":"Sa n√§ed mind, kui on pime"},{"text":"Kannan enda valgust"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma s√∂√∂n puitu ja v√µin elada teie majas, tekitades kahju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub puitkonstruktsioonides"},{"text":"Elan kolooniates"},{"text":"Ô∏è Ma v√µin tekitada probleeme majades"}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen suvel k√µva h√§√§lt ja elan puudes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Laulan puudes"},{"text":"‚òÄÔ∏è Mind kuulatakse suvel"},{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt"}],"options":[{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Hammustan ja j√§tan s√ºgelevad m√ºgarikud. Lendan ringi ja joon verd. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla √∂√∂sel t√º√ºtu"},{"text":"Joon verd"},{"text":"Minu hammustus v√µib sind s√ºgelema panna"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."},{"text":"Ma ajan hiiri taga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"V√µta!\" ja liputan sabaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma valvan su maja."},{"text":"Olen hea s√µber inimestele."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ô∏è Armastan ujuda lompides."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib aedades hopata."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Muigan ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Teen piima teraviljaks."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"V√µin ninast vett pritsida."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid n√§gusid."},{"text":"Olen v√§ga m√§nguhimuline."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Lehti s√∂√∂n puude tippudest."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"K√§nguru","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}